「核彈」千萬不要中計，政府DQ區議會參選人，就係想你地包圍示威，有藉口取消區議會選舉

要冷靜，不要中計，林鄭在偷笑

不要中計

又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又中計了

仲係度諗選舉

又中計 佢要咁樣做求其搵一班黑警扮嘢都已經搞得點 根本上就冇得防

咁可以做咩？

啱呀！唔好中計，DQ 就由佢，大家黎屋企祈禱正義就會黎架啦

攬炒選咩區議會,莊閒不分

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

唔好忘記有卧底

回歸就是一個大「計」

咁咪取消，個選舉有撚用，不知幾想佢取消，等大家認清選舉係冇撚用

佢DQ哂啲敵人，我選乜鳩？

唔圍佢唔通投白票表示不滿？

包圍票站先取消咋嘛
包圍第到咪無事囉

永遠都係我地中計,政府唔會中計,中國唔會中計
香港D東江水真係飲到個人傻撚左

你比港共DQ唔出黎示威先奇怪啦屌你

取消左仲好
反正都冇用

DQ哂點解唔反得？
等佢地民賤聯選好哂大比數議席好唔好？
佢唔玩咪仲好
又多一樣野俾老美講

認真如果佢DQ
出師有名

中計撚

取消咪取消囉
有咩問題??

你選邊區???